如果係公厠有人望住你

如果係公厠有人望住你，你係尿兜痾尿，隔離有人係咁望過黎，你地會唔會窒住？

即刻痾落佢把口

唔會呀，仲要扯旗俾支大炮佢睇下

同佢格劍

如果你喺旺角某公廁咁做
應該即場有人跪低含你

屌唔係講笑,修頓公廁見過尿兜企住二條友係到互相打丁
屙尿屙到一半見到,佢仲要望住我,嚇到我滴滴尿

又係灣仔地鐵格黎個公廁屙尿個陣,
見到格2格尿兜個四眼GAY左望右望
屌佢起晒機咁打丁,仲要望住我